死亡筆記問題

點解夜神老豆死嗰陣話見到阿月壽命，所以證明月唔係奇拿，但明明阿月當時持有筆記，點解佢老豆仲會睇到佢壽命？

因為本筆記係海砂既

明白了，多謝